有冇人食親呢隻糖都會跌左粒落地

次次搣開果陣都會跌左粒落地

識食既就食跌落地果粒 ，其它掉左佢

食家

飛到好撚高用口接住......

兒時玩意

咁快有手震問題

弱智定殘廢

吓不嬲都係嫁啦 如果唔係跌落地做咩